房屋台全部會員應該要強制打針

支持政府, 因為打完針, 經濟快啲復甦, 樓價又gogogo了

真係好多房產狗出嚟

祝撚晒佢哋出嚟, 快d打four hang 支持政府

支持房屋台手joke

識打一定要打科興

今日上去中原地產望完, d 樓盤係多到瀉。以前冇人放, 一個細屋苑得幾個放個盤爭, 今日睇係有21間同時放, 仲要係度度都係咁。

痴撚線, 個個諗住賣樓走佬咁款。

太古城有370個放盤 , 發生緊咩事？

打左了。

有冇AA入嚟解釋吓？ 突然海量咁多人放？ 打開飛機嘅剛需冇咗啦？

To房屋台

買多咗分返出黎

波台 thx

以前高峰期太古城好似唔夠盤得20個左右, 我有冇眼花373個盤放緊？ 係咪個網未update咋？

有冇AA出嚟講清楚？

樓換樓唔得既

利申dr mk 隻狗

之前唔換樓, 係咁啱哩期個個爭住換啫 。

有正正新盤

係得今年有正正新盤, 一定係除非唔係

叫房屋台生神仙老豆”翠翠‘買曬就得